【有圖】公廁袋，撞款撞到啪啪聲！

瞓左幾多年？

香港日常
SuperX 咩fox

仲有laosmiddle

手足好安全

等車同一條隊有三個，

仲要唔同年齡層，老中青都有

以為講迪卡儂果個

藍色褲係邊間中學

咩年齡都用

男人老狗咩個咁嘅袋

GITM

唔想撞咪買名牌限量版 一係自己整一個

Geography

唔好意思呀小姐，你個公匙袋開咗

d女幾正

校徽寫住TST。唔知邊間

限量版咪唔撞款囉

監控系統林立,愈撞款越安全 最好火星撞地球,各位初選果日記住咁樣著衫

男都揹 好奇怪囉
明明係女人背囊黎

幫妹妹奶奶鏈

樓豬喺大圍站

學生妹

幾百蚊都有分公唔公廁

等車見到三個一樣既。你話廁唔廁

通常咩同一類袋的人群都有d 相似類型，
例如出左黎返工的閪面港女中意longchamp 餃子袋，
中佬好有佬味果d 中意victorinox，
中學生同裇衫返工男中意Arc'teryx，
以前有一期見便服MK 妹中意用MK 袋，
唔知而家係點，好耐冇留意街上的人了

Geogory

victorinox 深水步特賣場好多

我仲諗緊Geography係咪新牌子黎

影女就影女啦

咁我都曾在街市買過longchamp $10迷你餃子袋既

似唔似真？

我一個都無
真毒

仲要係d呀嬋先會咩

我仲用緊outdoor

中學生用

有乜問題
用iphone都撞啦
尤其係以前冇咁多款嗰陣

夠iPhone 公廁？

當然似才買啦
我家姐同事以前有淘RMB99 果d 假袋，
唔買奇怪色的話d 色差唔多覺，比真貨重d ，
呢d 唔平唔貴人人買得起的袋基本上唔會有人懷疑用假野，
而且真貨都係用一排就袋身起泡泡，
袋底4角會磨損，不見得耐用。

而家我追求輕而且不想用公廁袋，改左用偽文青帆布袋

偽文青帆布袋

呢d好。季季換都ok。

不過就後生青春先得

中女/熟女好易變成師奶

Gregory ar 清

Geometric

以前窮, 番學用書帶

George ar ma

塞得野多用咩袋都似師奶

一把遮、一個化妝袋、一個不織布袋用黎買野、一個銀包、一個鎖匙包、一個太陽眼鏡、一包紙巾、一支細樽水、……咁上下啦。

仲有esprit 個斜咩袋